De kleur nu opjagen Elizabeth's wangen in de onmiddellijke veroordeling van haar een brief van de neef, in plaats van de tante en ze was onzeker of de meest blij dat hij zelf uitgelegd, of beledigd dat zijn brief niet eerder gericht op zichzelf; als haar vader vervolgt: "Kijk je bewust bent.
